[可能有劇透] 一人N張 images that precede unfortunate events

上twitter 睇到呢個account () 覺得個concept 幾正
想帶啲圖嚟呢度玩吓
我出招先 （有啲圖係我喺嗰度save低嘅）